TMZ: STAN LEE DEAD AT 95

rip